西甲勁旅皇家馬德里 退出本地聯賽？

西甲勁旅巴塞退出歐聯

亂講，我地疤邊會輸俾羅馬呢d辣殺